最近玩返fallout2,真係唔明一隻90年代既game點解可以咁痴線

真正既open world
真正既自由性

一開始人物設定既數值唔只係影響你個角色既能力值咁簡單
甚至會影響到你之後遊戲中npc對你既態度

智力低既話人地會當你白痴仔唔彩你
好多同伴都唔會加入
魅力高既話可以令到d npc對你有禮貌d
甚至R到著數或者情報
有d npc對男女會有唔同待遇

可以用對話解決某d問題，又可以暴力解決，甚至係唔解決都得
重有道德值同埋一個city入面既接納度
而且你做過既野都會影響npc對你既感覺
例如你殺過細路就會比人嫌棄
你可以加入做奴隸販賺錢但又會比人嫌棄
重有叫雞之類都會影響

成隻game咁多npc，好多都會因應你既特質，你既行為，而對你有唔同既態度
千絲萬縷

老實講句
GTA呢d可以隨街殺人搶下錢
唔明點解咁多人吹捧佢係自由度好高既game

或者我地呢一代既人
犧牲左真正既自由換左膚淺既畫面

樓主識野，隻game仲可以自己做埋雞添

望下隻cyberrubbish
笑左

Skyrim 玩mod先真正open world

我仲記得我做女角，然後按下按下畫面一黑，之後全身赤裡，道具欄仲多左個叫ball gag的東東。

cyberpunk ，GTA 呢d d路人9成9都係你叫走開d
fallout係每一個npc都有唔同反應

家陣整隻game都比垃圾股東高層搞爛哂
咩都市場行先

好鐘意FF一d自己鍾意既角色去設定個角色

之後代入果個角色去玩

隻game最開頭出避難所其實可以靠嘴炮開門，不過應該冇咩人知

最撚癲可以結婚之後叫另要半去賣身，痴撚晒線

點會唔知呀

屌神作

fallout 2一開始唔係喺個神廟入面試煉？我玩嗰陣就係說服最後條友開門唔使同佢隻抽

3d遊戲要做番一樣自由度難好多
所以舊game又有舊game好

2真係好撚好玩
new reno做av男女優
4大家族
做拳皇
Francisco 2個幫派對立
vault city vs 疆屍城

d同伴係真係會死，死完就唔會返生，狗肉最易死
可以到處留種，結局會講返你個仔嘅事

nv都好自由架

其實fallout 3 new vagas 我覺得都好好玩

3d fallout我只認一隻new vegas
3都勉強 4同76可以行開啲

NV個故事超正，DLC都好正
3係初試3D之作，其實唔差，NV 係加強版

喺條村度同個女人扑嘢點知俾佢老竇撞破，跟住逼住同個女人結婚

個女人唔可以叫佢wait，潛入Navarro地下嗰陣會因為佢而俾enclave打到變肉醬

但係唔想殺佢，所以用同Bishop老婆扑嘢個bug hide咗佢

fallout2重有好多reference，咩bridge of death同天降鯨魚

new reno我因為唔夠endurance做唔到男優

最後個關都可以用口說服唔駛打大佬

3完全唔fallout,一下變左正邪大戰，單一結局
本來2.5d既fallout先係fallout 3,故事接近NV，係當時遊戲3d化先攪到無左

fallout 4 值唔值得玩

最後唔係一定要打frank horrigan？最多攞總統張卡叫啲槍幫你打同說服sergeant granite幫拖

故事on9，玩槍ok

依家啲驚大多資源都去晒畫面到

智力零連任務都接唔到 但係靠其他屬性高真係好勁

Klamath有個傻仔反而要低智力先可以同佢正常溝通
同埋佢個任如果中途走佬就冇得再做

估唔到連登咁多識貨之人

加晒之後一入去等一下就自己打完，根本唔駛出手

同TES4比, skyrim差左...

純粹原本game morrowind同oblivion 都係好過skyrim, 但一比較啲mod就真係令又skyrim爬返頭

remake啦
操作完全唔user friendly

oblivion個game balance有d問題
高lv左d怪完全打唔入肉
迫住用dlc爆熱神掌過關

最正係冇autosave

第一集玩既FALLOUT 就係2
半即時+回合制玩法真係好正
成日偷放C4落人地個身上之後過區
之後番黎D市民會有野講 D壞人死晒

每個隊友都有唔同性格
但個平衡就做得好好
史力克:同主角背景相似 所以佢肯幫你手
但如果你去做奴隸販子既佢就會即時打尻你
伊克:水電佬一名 用長槍 懦夫性格 比人打中會走佬
蓋西迪:中距離打手 用SHOTGUN勁到CLS
Lenny: 手槍 戰鬥力好差
革力士:死亡爪 近戰超勁 不過成日擋子彈同比自己友掃到爛晒
馬可世 :重機 掃埋自己友系列
麥朗:賣毒品 手槍 冇咩戰力
K9 同機械狗就唔講啦

每個城入面你都可以亂殺人
但會比市民/差佬/幫派打

野外隨機事件又係好正
自爆牛牛
守橋者
外星人
仲有間酒吧(收K9果間)
同埋有個野外地圖P入面有把太陽能槍<----重玩左4-5次都未拎到

飲伽瑪射線酒個人會發光
木乃伊展覽入面係人地個仔
主角被強迫同人地個女結婚
仲有太多太多野可以講

其實冇AUTO SAVE先好
因為隻GAME都幾多BUG
油輪試過開唔到船(齊左條件)

講開好想玩返
好少GAME係電腦重玩咁多次

網上面應該有免安裝版

New vegas 好玩，殺哂全部npc又得，完全唔殺人靠口材又得

搵緊

真心唔明會覺得legion 狗係好既係乜人

買steam版啦，又唔係貴

steam有，1+2+tactics合集119蚊

有無中文,我文盲

咁貴

可以等打折，35蚊左右

舊時d畫面相對而家唔洗咁多工夫，咪多d資源放落遊戲性同narrative度

有

但要自己裝，但好易裝

個漢化既水準又係世界級
好佩服點解有人可以漢化呢個史詩級，重要免費

如果純粹得文本或者個畫面好簡單 咁個故事好複雜好多分支 要整隻game出黎其實都唔會話好多野做

但如果你想aaa 畫質做到同樣效果 所需要嘅時間同人力物力都會大好多

近年有唔少indie都整得好正 就係因為佢地唔需要追求畫質 相反aaa大廠如果又要搞掂畫質 又要多分支 多野做 已經夠你出兩隻普通質素嘅aaa

到頭來畀你賣多50% 都唔夠出兩隻普通質素嘅aaa咁好賺 商業上根本就唔可行

果時台灣翻譯好勁,翻呢隻同博德都未算勁翻到異域鎮魂曲個意境先犀利
相比起依家果隻disco elysium仲話咩搵大學教授翻結果都係簡轉繁

寧願啲game畫面唔洗咁靚
擺多啲心機係遊戲性同故事到

90年代遊戲既遊戲性都高過依家啲3A大作

齋入地下掩體市都可以有不下於十種方法
隊友殺手馬可世,肉身大盾革力士
3d後只認new vegas,3太過一本道王道,4簡化太多唔似rpg,76唔撚好提,可惜永遠只係有班b社孝子係度係咁踩obsidian/黑島黎維護b社d垃圾

金庸群俠傳 仲屈啦

想知精神續作wasteland 有冇一樣咁大自由度，畫面都幾靚

唔記得左新里諾果兩母女可唔可以兩個都中出大肚定係只可以簡其中一個

RPG點同一隻動作game比
劇情係RPG主要元素 相比GTA著重physics engine好正常

淨係玩過4
記得自己整水發大達

好似可以兩個都中出

其實當初fallout 好似先係wasteland精神續作
不過後尾fallout青出於藍同埋wasteland有好長時間都無人識先搞到WL變咗fallout精神續作
玩過wasteland2同3 個人覺得雖然WL係精神續作但完全唔係fallout個皮
2就任務同劇情上做得好但個combat system做得唔好
3就combat system好玩但任務同劇情嘅自由度細咗
同埋fallout最大特色都係個種黑色幽默對話同劇情 wasteland可能因為個世界觀比較嚴肅所以呢方面如果落太多黑色幽默會搞到個遊戲風格好不倫不類 所以呢方面都無玩fallout個陣咁爽

Fallout 個世界觀真係好吸引好多位可以elaborate 依樣雖然未玩過WL但我諗都難超越，btw thx bro詳細介紹

同埋如果玩fallout 2建議裝埋RP mod
除咗fix 咗好多bugs之外 仲加返好多原本design咗但無加入game嘅quest同地點 可以救返史力克個細妹

呢隻真心超好玩

屌晒2個

4雪條佬:我可以徒手整淨水機
3狗佬:am I a joke to you?

買左黎玩
係咪無得視窗化

呢個MOD真係未玩過

4我整到個城堡火力好猛，啲友全員改爆護甲同改爆嘅槍。打交跟本唔駛出手，睇佢哋兩邊大戰

不過B社比MS收購左，垃圾

搵到了

1,2都好玩
正到

樓主有興趣可以玩下kingdom come,
有哂好多以上元素 不過係中古世紀
但無得自創人物

你唔返去既話無論係你個居住點整滿哂火箭炮塔定居民人手一把轉輪機槍動力甲都好一樣會防守失敗俾人捉

我知呀，所以咪番去睇大戰，我唔翻去又點睇呢

fallout4爆完主線之後個世界都冇點變
btw有個enclave mod幾正

個劇情短得黎又有啲煩 玩到後期我直接入城殺人算

隻cyberjunk 根本就係John Wick 既科技版

師兄有冇漢化link google唔知邊啲有毒

巴哈有

末世需要一個絕對權力集中強勢獨裁者先令到人類生存到 佢哋覺得民主科技係會令人類重覆歷史錯誤 所以參照羅馬帝國呢個人類最強文明

Fall Guy 仲好玩

kill all

康米主義

要開console先可以殺細路

4幾好玩喎

呢個真係勁弱智

鴨都得架

同埋Caesar本身都係NCR人
legions基本上所有嘢都係ncr嘅相反
所以係ncr本身嘅腐化先壯大到legions

4 啲 factions 好撚垃圾

近排我都喺steam買咗嚟玩

下 fallout 4玩咩槍？起屋game黎架喎

同支持納粹同理

面對危險，對傳統政權嘅否定，對穩定嘅追求。

驚到都有講legion 嘅convoy 係最安全，其實就係反映咗追求穩定生存嘅人性軟弱。

有冇人玩wasteland 3? 開左同個城唔得閒玩落去。之前wasteland 2 爆過兩次

fallout 1呢？

啱，所以我㨂mr. House

根本畫質係邪教。打機唔係睇電影。你要考慮到底一隻驚嘅目的係咩，到底係想deliver 一個點樣嘅體驗畀玩家，然後去管理資源。rpg 追求畫質放棄故事嘅合理解釋要不係啲人弱智，或者係佢地單純為賣trailer 賣preorders 所以要整到隻驚華而不實。

同埋玩過2既巴打 去VAULT CITY做公民咪會觸發第6隻腳趾事件
其實中幅射既條件係咩??
自己係有著膠鞋落TOXIC CAVE
去到VC之前正常唔會撞到有幅射既怪
唔通係食左野生水果問題??

我記我買個時都係幾十蚊
一定唔過百

railroad
想殺到佢地一個都無淨，真心on9

的確對mojave wasteland短期黎講house應該係最好
但問題係佢扭曲左佢都改變唔到佢
佢遲早會墮落

ave, true to caesar

House=誠哥

體制始終重要過明君

解放ATM
核戰後左膠死剩種

planescape torment 呢隻神game居然今時今日仲有人提呢個名

一直好希望有廠remake佢，佢個故仔+3d graphic

其實4 bos鳩還鳩
其實係屌得岩
你解放完佢又洗佢腦做乜撚
railroad唔好話乜理想
根本係on9

4 劇情係我極少有地玩到最後主線就爆嘅時候會del 嘅game

因為真係頂唔順

作為一個rpg 故事差 角色差 玩閪咩

起屋又唔係特別好玩

D DLC 真心正,最鐘意Old World Blue
可惜NV當年被迫趕工有好多地方唔完善...如果唔係不得了

呢幾年啲繁中game 翻譯永遠都好差，經常性譯錯/重支味

House always win 最柒係迫你殺brotherhood, 成日重玩諗住幫house結果又變番自己做大佬

4我沉迷左係起屋儲甲到
其實佢dlc far harbour個故事係幾好既
但主線係on9
大方向idea係好
但做唔出個效果

連博德之門1&2都可以出switch有中文(雖然係殘體), 真係好想Fallout都有
Steam 買左1+2 但唔知點解一裝漢化就run唔到

某程度上自己做大佬對mojave黎講係最壞結果
除左legion黎講

house直頭elon musk啦
三十年內殖民火星

波希米亞步行模擬器

少少事就殺你全家我就信會安全，係資源已經少嘅世界 legion 根本有破壞無建設，講到科技唔好個 boss 又用咁多先進醫療設備？我係平民一定會去NCR

起手玩生存，九成時間係聚落同收集資源走來走去上面，最後爆唔到機

Fallout有得殺細路咩

1,2係有
3,捉去做性奴都好痴線

第3捉奴隸搵錢

可惜Bethesda都係隕落咗

奴隸妹加入再帶佢清奴隸營

留佢命，撒爛佢隻公仔

我覺得你怪game廠呢個講法唔係好公道 因為game廠在商言商都係出啲玩家會買嘅野

事實就係多數玩家重畫質多過 同樣嘅成本 時間整隻普通open world 同整隻有故事有餡畫質冇咁好嘅 結果一定係畫質好嘅賣得多

等於鬼唔知人有內涵好 但多數人溝女一定係揾大波靚女 你無波無樣話知你份人有幾nice

Fallout 1和2 同B社冇任何關係

鐘意起野會好鐘意玩，當年淨係享地盤起野起到連主線都唔推

頭2集仲係2D嗰陣, 基本上你畫面見到嘅野都可以殺
第2集有個城有細路扒手, 行過停留就會俾佢偷野, 你可以特登將身上啲野放晒入storage, 淨番個activate咗嘅計時炸彈俾佢偷

要玩起野就唔揀FO4啦, 根本佢個settlement system好多野好粗糙, dlc又多無無謂謂item
起完防禦, 然後有啲村襲擊你嘅mobs 個spawn point係直接係村中間, 佢老味

玩女角, charisma高, 唔記得智力定endurance 唔夠高嘅話, 會俾發明jet個隊友迷姦
嗰陣真係覺得隻game癡撚線

仲有可以食人肉，殺完人仲食埋佢d肉
用彈射槍，拎d人頭手腳做子彈

4真係得Far Harbor比較似樣
base game Gunners同Raiders 係差到擺明set出黎俾玩家當練功場

D AI 好撚醒
有D NPC 你偷野有D物品唔會偷到 一定要殺先拎到
我偷放個著左既C4向個櫃 佢行埋去就會殺到佢
但AI會知道果道有炸彈
一行埋去就戰鬥MODE跑走

依家呢個年代唔會再出到咁嘅game
game界倒退

Fallout New Vegas好玩
好鍾意Ranger

你玩緊其他GAME??

fallout2真正劃時代

不過同fallout2有段距離

係...好在 B廠在NV同fallout 4都整番多勢力多結局

都係fallout 3入手
先開始認識 fallout
成日諗避難所

之前有段時間好鍾意喺youtube 睇人玩1同2，又會睇low intelligence d對答片，但d 人物嘅3d畫面有種講唔出嘅嘔心/恐怖感 （唔知算唔算uncanny effect)

科技100 15分鐘爆機FALLOUT 2

屌，呢D先係男女角呀，依家D垃圾自創角遊戲，全部隊友都係雙性戀，無論主角男定女，對話，態度都一撚樣，然後佢叫呢D叫男女平等

岩岩過左聖誕減價，下次減價應該都要新年

New vegas

因為D舊GAME唔洗理畫面 專心CHUR劇情
佢D能力決定選項既 去到3/NV都仲KEEP到D
去到4已經冇撚哂
現代類近既話有Disco Elysium

上年有隻wasteland 3都幾好玩 不過都係冇fallout2咁癲

上古系列skyrim 都食咁多負評想知啲人玩開咩open world games

依個年代主流只係睇個畫面有幾流暢有幾靚
冇咩人留意個劇本
未搞到咁

睇fps重要過劇情

諗起變咗樹嗰個NPC

一開始見到個巫醫定長老真係嚇左一嚇

史力克：骨頭爺爺要睡覺啦

同意
係大量玩家既生態決定個遊戲環境

我地呢班打開機既識貨之人當然識欣賞老遊戲既魅力
就算係fallout2咁正既遊戲
老實講，都要你肯深入去玩，深入去接觸，慢慢品嘗佢既內在，你先識欣賞

但係大多數人追求既只係一開機就可以打打打
視覺享受左先

但係呢啲玩法唔會再有

因為女權左膠當道

一有雞，佢地就話你父權洗腦又性剝削

最近試過重玩最高難度，一開波偷enclave power armor都好難玩，敵人成日critical hit......

其實隻game流唔流暢真係好重要

唔講神作，

fallout npc 比gta 路人少d 先做到咁仔細

俾埋鴨佢地叫

fallout 4 係我第一隻玩嘅fallout game 都成功引到我玩埋舊嗰堆
我會話佢係一隻ok 嘅game
但作為open world rpg 佢除咗畫面靚啲之外都冇咩特別 你喺做嘅決定唔係好影響到個廢土世界 冇之前嗰啲fallout game 咁過癮

理解有啲人係玩fallout4先 所以覺得佢唔差
但就算唔計成個系列 4代都係真心垃圾

講遊戲內容 佢起碼刪左3分1內容
兄弟會:做兄弟會話事人
推巴斯光年做話事人

學院: 會有複製人老婆比你

鐵路: 直頭故事刪左7788 無咩存在感

仲有個陣營...無!4代只得3個陣營
邊撚個再叫我將軍我殺邊個!

海洋任務無左

然後遊戲性差到爆 你出到把爆炸散 你可以橫行成個廢土
dlc個機械人 直頭幫你征服廢土
講起dlc就嬲
可以係主線你整左家園 叫左好多人嚟住 之後dlc叫你搶劫佢地
我搶劫我自己

人設又奇鳩怪 男主係士兵 咁佢好有戰鬥力都正常 但女主係律師 都可以咁勁...

而且4代嘅對話系統 係rpg界最垃圾
無咩分別都算啦 仲要唔比你睇曬成句係咩
搞到成日選完 都唔係自己想講嘅野

成隻4代嘅遊戲性(已經唔講劇情人設) 真係玩過就知有幾差

nv同4代差幾多?我講啲例子

nv賭場有個商店npc 我唔記得佢會同你講
佢啲貨係由某避難所嚟定 話咩某避難所有好野
你之後係地圖上搵到 個避難所會發現入面好多怪

如果你一早探索過個避難所 你知個npc講大話 你係可以直接 同個npc講佢講大話
即係你探索個世界係真係推緊隻遊戲行
nv係有好多 根據你點玩 能力值而觸發嘅隱藏對話

如果你智力低 係會笑死兄弟會嘅人
係真係字面上咁解 個npc真係笑死左
某個同伴因為你智力低 擔心你一個人係廢土會出事 所以答應做你同伴

又例如 nv係新手村做完新手教學 會有個黑幫嚟叫交人
你可以企黑幫 幫手屠村or企村民 打黑幫
咁如果你選擇打黑幫 你同個黑幫勢力好感度會變成見面就打 後面你搵到黑幫大本就要直接打

聰明嘅你一定會諗 咁如果我係黑幫未嚟村之前就搵佢地大本呢？ 係得架!

個黑幫仲有任務比你玩 你同個黑幫好感度夠高 直到可以和平解決條村單野

4代入面呢? 地圖上嘅傭兵你行過就打
根本唔合理 又唔係有人買起你人頭
傭兵唔洗做生意?邊可能見人就打

nv你做嘅野會影響世界 4代呢?
4代 有個隨機任 有個仆街會冒認某npc嚟呃鳩你
但就算你一早識 佢冒認個npc 你都無得踢爆佢講大話 傻閪閪咁比佢呃
最絕嘅係 佢冒認個個npc係可以做你同伴 而就算正主就企係你隔離 你都要比個冒認嘅呃到
你話係咪cls

你問點解4代係最差 咁76呢?
邊有人當76係fallout架

點解我玩個時冇呢D印象
我應該係小學個時玩

無回到你 變左係#163到回你

因為你真係無玩過

玩過 淨係記得d npc好恐怖
同去到某個地方俾npc用mini gun射死

NV係B社出 但係外判俾Obsidian Entertainment做 所以嚴格黎講唔關B社事

野外撞到英特雷兵 比佢哋秒

4爆炸散成日爆死自己
同機械人真係好痴線
兩隻手改晒做光機槍好似打星戰咁
不過4對話同劇情係麻麻

因為識fallout2嘅 多數都玩過好多遊戲
上古系列又唔係得skyrim
skyrim就好似fallout3咁
唔會話差 但一定唔係最好

3代瘋神 4代王子劇情
skyrim跑腿魔神 魔法廢(但劇情世界觀上可以講得通點解魔法廢嘅

直接講b社直頭仆街 唔分錢比黑耀石
不過其實單野真定假我都唔肯定

因為你亂入人地地方
可能係新加州，因為要pass先可以入城

我覺得係定義唔同左
以前講game流唔流暢 係講緊個節奏
以前啲game普遍都難啲 所以個節奏就好緊要

即係 你見到門＞搵key＞搵npc幫＞npc要你幫手＞殺怪＞npc比key你＞開門＞入迷宮＞解迷

每一步都安排好曬咁去比你探索 即係卡關卡係搵key個到 你唔知條key係邊 但起碼你會知係要搵key先
因為門鎖左 就要key打開呢個係正常諗法

依家就係講緊畫面上 同埋遊戲簡單左
大部分時間都係殺過去
即係用戰鬥解決絕大部分問題

咁戰鬥好唔好玩 就緊係睇你畫面幾華麗 fps有幾高啦
唔好講戰棋 回合制戰鬥 因為用腦嘅戰鬥真係買少見少

冇所謂，各抒己見姐，睇黎多人係淨比較個game本身唔睇mod或者個標題已經篩左啲認為fallout更好嘅人入黎掛

睇埋mod，啲mod直頭整新大陸大地圖全新任務線，大量overhaul，可以完全 customize 成個世界我真心認為係最好最open

有無手機版可玩

可以做鴨
咁cyberpubk都有叫雞既，只要有男有女就得

其實除左對話框之外其他問題3都有
4我會比3高小小分，最少要飲食，同埋幾個女角做得唔錯，主要係個仔同黑人討厭者

講開比npc殺，就諗起當年玩U7，係城度拎左人隻杯就比衛兵砍死，聖者都無情講

佢地唔洗玩鴨仔

佢地話俾拜登老強都無所謂

同意
最近買左STEAM chrono trigger玩番
睇左英文被了解左劇情先真正明有幾神
本身既內容同十幾年後新加既內容完全唔同
史上最強JRPG名不虛傳

2同3都有玩,2似返以前fallout,3似xcom,最高難度鬥互秒

基本上講起rpg故事黎講異域算係最頂點黎,可惜小說藝術品咁既劇情換黎既就係遊戲性不足

4俾哂班4先入坑既撚屌錯哂focus以為fallout就係執垃圾起屋,屌你老味想起屋返去minecraft啦

原本官方有整情節係你可以用85口才說服唔殺bos連音都配埋可惜最後成品del左,你可以用mod還原返出黎不過結局ppt唔會有講bos既情節

發起戰鬥打個細路,俾隊友尾刀就唔當係你殺

依家既遊戲差在唔好似手機game咁set到自動行自動打,放埋入口難少少冇提示指引d人都會屌你del game

goodspring有得唔打咩我記得炸藥幫升好感都係解決唔到一係幫村一係幫炸藥幫
btw,通常都係幫村離遠狙等佢地認唔到我等好感唔會跌到見到即打,之後去監獄做少少炸藥幫既任再去nipton報串ncr做25利益最大化

game 有講因為legion太恐怖啲匪徒唔敢喺legion佔領地區搞事，個地區安全好多
所以啲商人會鐘意同佢哋做生意

係
上網教用石頭，種子掉d小朋友，
等隊友尾刀就無事

原本game應該會整埋科羅拉多河對面幾座城既地圖俾玩家黎同ncr果面對比,結果仆街b社唔俾人足夠時間整完搞到要cut,軍團就變左臉譜化既純奸角

唔鐘意就屠村就梗係咁嫁啦, 佢去到邊, 殺到邊, 不事生產同建設, 好話唔好聽, 有一日佢唔需要啲商人交易果時啲商人都係做奴隸OR去死姐, 咁多個勢力都有一個對前境既夢想, 但 LEGION 無囉, 佢最大口號就係搶錢搶糧搶女人

咁佢要做ncr個大本營出嚟先得喎

camp golf,camp mccarran,hoover dam,bitterspring咁多個都唔夠咩

我唔知有無記錯，nv 唔算佢統治，佢派兵來係想要胡佛大霸咁解，入軍營果時啲友都話太遠，分唔兵來理呢區，所以我認為呢區唔算佢管治，所以佢先要揾主角幫手

ncr:囉地,囉水壩發電
軍團:破壞水壩做征服目標,搶人做奴隸
宅先生:囉水壩發電,賭城商業發展

見到咁多連登仔一面倒讚fallout2
好唏噓

大家其實心裡都知道
將來都無可能再出現一隻fallout2咁既遊戲

點出，乜都係錢，以前超任年代啲大作無記錯都係2-3十人到，家陣仲邊得？更唔好講互聯網時代少少野就一堆on9炎上，開發要洗嘅錢多左，但game 價升左幾多？你樓下間餐廳呢十年內升一倍，game 呢？

依個算正，3定4有出現，完咗佢嘅故事

係架
兩點一定做唔到
一係殺小朋友
二係npc用身體嚟比報酬你

3

Ball gag

今日買左隻2黎玩
但一入戰鬥就會LAG機
有無人知點解
十幾年前部老爺機玩都順

眼高手低
舊Fallout最為人稱道嘅高自由度同RPG要素基本冇曬 劇情柒
對話系統又柒 真係得FPS部份玩得下 起屋直頭戇鳩同Fallout風馬牛不相及

而家出一隻fa2.5出嚟都會比人屌到一文不值

點樣lag？
Setting入面有得較
但正常玩係唔會lag
除咗某d map太多市民會loop好耐

依幾日都開番黎玩 覺得隻game同而家d game比有幾樣野比較特別
1.幾乎每一個npc都殺得 而隻game仲繼續緊 依然可以爆機
2.有唔小任務有幾種方法完成
3.係一個地區做既野會影響果個地區既結局
4.一開波加點唔同真係會影響 之後同好多npc之間既互動

拎最近2077黎講 d宣傳都有誤導係做到2,3,4點 但真係得啖笑 當然公道d講而家幾乎所有rpg都做唔到啦

戰鬥先lag
主角行無事
史力克一行就LAG(沒有回報)到全部人行完到我

我一陣試吓dl黎玩

你試下每次開game 較完 全螢幕 再較番視窗 睇下得唔得 我都有咁既問題 之後得左

我而家一開GAME就係視窗,關唔關事

照我上面做 唔得就無計 我之前係戰鬥自己行無問題 一到隊友敵人就停左 之後到我又ok

1 有d npc可以用偷放炸彈黎暗殺
d對話會唔同左

2 比錢，硬殺，好多玩法

3 爆機有唔同劇情睇

4 魅力好重要

貫穿123嘅npc

屌,原來無裝DirectX

remastered版玩住先

有無教學 想玩返

其實Legion一直只係依賴住Caesar，Caesar一釘，佢嘅繼任者Lanius只係一個部落戰士，乜都唔識，同羅馬帝國重係差好遠

但廢土要嘅就係呢種部落式發展
人類想從新出發 就要由部落咁慢慢升返上去
一嚟就想有返社會 結果就係ncr咁 權力鬥爭到仆街

皇權要比人淘汰 但前提係要有個皇權帶大家向前行左先

當然啦 信mr house才是正路

明明fallout每一個避難所都係一個故事，去到4就on99唔係比賊佔就係比武裝傭兵佔

NV入面11號避難所體驗係最深刻

故然，有好多玩家係無品味，但唔代表你要做啲垃圾驚去迎合佢地。先唔講畫質最後都要睇部腦（換言之大部分人唔撚會係run 最高畫質），呢幾年廠商根本係出垃圾呃錢驚，Fallout 76 anthem cyberpunk no mans sky star wars 全部都係呃錢，全部都有俾玩家屌到嘔泡， bethesda 啲 柒嘢街知巷聞。 出黎嘅驚根本係差，單純用假 trailers hype人，用犧牲自己個朵黎屈錢。

大波靚女原來究極臭閪，專搵狗公去追撚含嘅，憑咩唔話得？

其實NCR都一直發展緊，反而NCR嘅發展先係正常過程，當個一個勢力發展到一定程度，必然面對架構擁重，行政效率低下，資源分佈不均

Legion其實只係一個部落聯盟，係當初Caesar見黑足部落咁落後，就運用佢嘅知識同手段幫黑足兼併唔同部落，Caesar一死呢個聯盟再冇一個強勢領導隨時會散

legion幾時係公式化奸角
如果係既呢家d人都唔會對十年前一隻game既奸角有印象啦
佢算係最有趣最有深度奸角之一先係正確喎

ncr係有一個正確目標係到 但問題係佢向唔到前行
legion就算行緊條錯路 但起碼佢係行緊

無錯 caesar一死就會散 但一定會有下一個想做caesar嘅人出現

部落之間會互打 直到出現最強大個個
當中佢地為左戰勝對方 就會發明好多新野出嚟

ncr係行返之前嘅路 仲要未學行先學走 搞總統呢套

legion話就話想抄羅馬 但實際上係重新出發緊

legion係有趣在 佢係我地依家嘅世界就係奸角
但係廢土上 就好難講佢個套到底啱定錯

你話佢啱 但佢係反緊我地依家嘅社會
你話佢錯 但佢就係我地社會會發展成今時今日嘅一個重要歷史因素

你係咪有啲誤解咗2, 3, NV, 4 個年代仲係停留係好落後百廢待興個階段

我覺得而家係遊戲過度商業化無左種indie精神
姐係幾個遊戲創作人/nerd只專注做自己鐘意做既事 幾條友brainstorm個故出黎之後實行 有d元素純粹創作人覺得好玩有趣而擺落去唔會計算玩家反應 做自己想做既事而唔係自己覺得人地會鐘意既事
而家寫遊戲劇本就可能要諗技術上可唔可行 市場受唔受歡迎 會唔會對咩人冒犯 唔會哂時間寫玩家可能玩唔到既隱藏內容 要遷就玩家attention span唔可以寫太長太悶既故事 寫完又要比上司審核idea ban橋
我覺得係唔刻意取悅玩家先成就到偉大作品

其實同拍電影類似, 當你規模做大, 要涉及唔同人事資源, 你冇得咁藝術家脾氣
唔係過度商業化, 而係電子遊戲本來就係商業產品, 特別係而家3D高清化, dev好難話細team搞晒全部野, 九成係要搵人幫手
所以呢十幾年黎同類型講黎講去都係得小島秀夫一個

唔係百廢待興咩 同戰前完全無得比
絕大部分人都係用緊戰前遺物 無咩機械工廠可言
係得mr house呢個外掛友叫發展得最好
技術力最高

ncr 有自己嘅工業 但打西岸兄弟會都消唔少人力物力

除左4代學院之外 其他陣營都好慘喎
enclave基本上玩完

bos睇你 認唔認4代東岸兄弟會係兄弟會
(個人覺得4代兄弟會已經慢慢變緊做enclave

ncr 如果nv尾係比ncr結局 咁佢就屈機啦
但研發創作能力都好難講

基本上就無一個陣營係有完整嘅工業生產鏈

咁都唔算係落後世界咩

其實Fallout個精神有啲似Mad Max嗰種, 卷入大件事之後, 孑然一身揚長而去, 一個過客嘅感覺, 而唔係眷戀
而FO4 入面, 除咗你自虐開survival mode, 啲settlement可以當落腳點補給站之外, 其實你唔知自己起settlement係為乜
起屋起床, 整野食整水, 起防禦, 整radio tower等人入黎住, then? 然後呢?
Bethesda 就係將之前玩家3, nv整嘅settlement mod照搬入4, 但其實冇俾玩家一個原因點解要周圍起村

所以核子世界dlc咪比原因你
你唔周圍起村 點樣搶劫返啲村

Van Buren 同 NV 嘅靈魂人物Chris Avellone唔知上年定前年衰性騷擾搞到冇得撈，好可惜

institute真係外掛仔，又傳送又人造人

無計 學院係b社親生仔 我麻麻地4代
覺得吹太大

但諗一諗 mr house 同big mt
學院又好似唔係話真係太誇張

“GTA呢d可以隨街殺人搶下錢
唔明點解咁多人吹捧佢係自由度好高既game”

成段最同意就呢句
GTA根本就悶到仆街
周身刀 無張利 呢點講到口都爛
你以為好自由但其實乜都無

係同戰前冇得比, 但唔係真係咁落後
NCR係NV度人離鄉賤就廢啫, 佢係2度勢力好大, 係2 唔係用bottle cap做交易, 有正式貨幣
enclave玩完係因為第2集俾主角核爆咗權力核心 所以周圍係得番殘黨
城市規模都唔係細, 商隊企業嗰啲都有係度
會覺得落後其實係因為3D 集數個engine所限, 唔能夠同時show 好多人, 搞到好似周圍都小貓3,4 隻咁 (就好似Skyrim經典嘅十幾廿人"攻城戰")

3代人造人我都接受到，傳送就覺得有啲鳩

同埋之前睇翻，jet係第二集個𡃁仔整出嚟，但4入面有個vault實驗係俾啲道友食jet

battle of hoover dam都係冇乜人

識貨巴打
Fallout2 真係神作
最正係你可以一開始就衝去焗機
超多玩法

如果巴打鍾意fallout1/2
可以玩埋柏德之門同原罪

fallout 咁多集consistency 不嬲俾人屌開
Jet戰前定戰後, 到底Power Armor係好易用定要專門學過先識用, 到底有冇塑膠, 到底Super mutant係智商正常定on99? Vertibird係戰前定戰後產品? X-01 PA係戰前定戰後?

咁我都知2代仲有個三藩市始電腦係到
我係指緊整個廢土世界都相對落後
主要係太多科技都係戰前遺留落嚟用

我最先講legion個套 係想講佢個套係最有可能唔洗理戰前嘅野 重新發展 咁就可能發展成另一條路 例如唔玩核子技術

ncr最大嘅問題係 佢重覆緊戰前嘅野
(先唔講 佢跟唔跟到啦)
跟ncr咁樣發展落去 我覺得會又比外星人玩鑊金or人類自己自爆
(睇你認唔認3代個外星人講法

pa變易用我覺得係b社單純為遊戲性
劇情上太唔合理 4代土匪都識改造pa
有骨架有核心就求奇搵條友都開得

係咁易用 美國就唔洗比中國打到仆街

講開又講 fallout會搵中國而唔係蘇聯做對手 其實都算幾超前

PA係倒番轉, 本身setting話好易用, 但係3, NV要你有training先用得
幾時打到仆街 中国有隱形suit都唔掂喎

其實喺隻game嘅設定睇得出中美各有所長，美帝主要玩重裝甲，中國係玩滲透同潛行，Stealth boy就係美國研發諗住抗衡中國套隱形戰衣，但同隱形戰衣比起，缺點都係多，big my入面嗰件有人工智能嘅戰衣都係諗住用嚟抗衡隱形衣，但未完全整完核戰就爆發咗

Big MT先啱

中咗bug唔可以飛去其他check point，dlc玩唔到

pa一開始係普通人都用得呢個真係唔知
戰爭前期唔係 因為初代動力甲散熱原因 唔可以長期用 加上戰術問題 比中國屈人數打咩

之後美國打中國本土 但美國補給唔掂 然後就僵局
係之後新一代動力甲先打爆中國 但自己國內都暴動緊
再之後就核交換

如果pa咁易用 咁美國無咩理由要同中國含入僵局架

我記得以前睇就係開波嘅時候唔夠中國打 隱形甲神出鬼末 之後先係咁推用動力甲 研究相關改造 同埋其他big mt黑科技
但big mt 遲到

睇嚟我都錯幾多野
一個好嘅理由要去重玩了

岩岩睇完呢個post去google search第一個suggestion就係fallout 2
google係咪監視緊我

因為NV 係召集番 fallout 1, 2 既team（當年可惜咁解散左）一齊做，自然高質同有當年既影子

發明動力甲係因為石油就嚟冇晒，美軍開始提出「單兵坦克」，而呢個概念嘅成品就係動力裝甲，動力裝甲部隊第一場戰鬥係鎮壓加拿大順便評估戰鬥效率

我一直覺得以前game art 比較簡單，變相更多心機花咗係遊戲性上面。簡單嚟講以前啲遊戲有氣質，而家嘅遊戲就波大冇腦

4代行學院結局比111雪條佬做領導對廢土最好
兄弟會無得話事,義勇兵都係做奧巴馬既工具人
鐵路就收皮啦

想玩3 但WIN 10彈GAME

記得美國仲有空投死亡爪去中國
FALLOUT世界中國既避難所係保護人民
美國既就玩實驗整死人

睇steam d comment,steam版好似del晒d同性有關既內容

咁玩黎有咩意思

legion殺人無標準
投降又殺
打又殺
當女人係貨物
唔當兵就做奴隸
凱撒死左legion即收皮

巴打有無睇oxhorn?

fallout真係神game黎 我覺得可以同richard比

打咩折？ 你條支那狗唔撚識字

噉減價囉

大佬呀
GTA係動作game
FO2係RPG
劇情同選擇度邊有得比

Fallout 1 2放係呢個年代玩應該好多人頂唔順
極度新手unfriendly

諗起啱啱睇咗段片話太閣立志傳五出嗰陣第一個禮拜賣得一萬隻，同年三國無雙賣咗300幾萬真係無辦法

但識玩既人就會覺得好正

之前有玩過FALLOUT2 既ONLINE版
又係超難玩 但個感覺變左ONLINE GAME咁
一隻外星人都要N個人一齊圍先殺到

但 legion 係重複緊工業革命前果套，而且仲係最差嘅恐怖統治，唔好講到佢係新野咁，而佢依然係用果啲科技，佢無創造出新嘢科技，近代最似就係赤柬。

3 代 dlc 匹茨堡都起碼有個合理理由，而 legion 只不過係意識形態問題

博德之門steam版有改過黎，d難度合理d(以前一出門口會隨機遇到d勁你好多既人cls)
fallout steam版唔知有無都調過呢？

係唔係講打鐵個個dlc？
真心條友癲癲地
其實都唔算好合理由

問下買左STEAM既巴打先知

理由係有，廢土需要練鋼廠，無左嘅話會唔夠超級變種人打，要復興人類世界唔可以停，但人唔夠，所以要奴隸，個原聖騎士都心知唔啱，所以佢成日重申果班唔係奴隸，係市民，總有一日會解放佢哋，當然你可以話咁做唔好，唔合理，呢點我唔反對。

pit果班人有種本土病冇得醫,致死率高傳染性強差在未傳出本土
偏偏奇在聖騎士首領個bb女生出黎就有抗體,班人就係用黎保護佢等佢大個可以研究整到血清出黎同重建美國工業
成個價值觀就係睇你想幫奴隸爽得一時陷家富貴定係幫聖騎為虎作倀光明未來

fallout 4重可以溝女tim
又有得起野, 當年第一次玩爽到我

11係咪每年投票選祭品嗰個，，唔記得number 但依個真係最有深度最線Vault

Btw有冇人玩過heart of iron 4個fallout mod，多勢力到有好多都唔知咩嚟

屌法文嚟，可能要自己search下，個mod好撚正

That's why we cant have nice things

知有呢個youtube channel, 冇乜睇過

係Vault 11, 佢個場景做得好係一入去見到地下骸骨, 錄音帶同一把槍
沿路見到啲選舉投票怪怪地, 再最後入去核心砌番成個故事出黎

old world blue，重有enclave submod

一路更新到有埋Mexico 嗰邊，嗰邊啲factions 完全唔識

係成個流程設計真係屈機，行返出門見返啲骨知咩事嗰下

上網dl左落嚟，放假又可以重玩一次了
你哋有冇改到能力值黎玩？

去到摩多克咪可以同1對仔女扑野，之後強迫結婚
我偷放完炸彈，之後扑野
個老豆衝入嚟問咩事，
之後就睇住個仔炸死左
之後劇情會去教堂，
神父讀誓言問個仔野就hang左機

識野，重玩又重玩

唔記得save就要由頭玩過

咁正常一路玩都會save
偷野都fail n次啦

入黎睇完令我諗起莎木1/2，再諗最近既莎木3

如果英文唔好 又想玩 用依隻遊戲當練英文 掂唔掂

其實我覺得legion係有機會發展落去
不過nw真係cut佢地cut得太多

dlc班勁到癲嘅npc都係legion出嚟 佢地要番去管legion再建立一個國家都唔難

btw legion其實唔算國家 似以前條頓騎士團多d

new vegas 自膠

係咪有啲醫生唔醫隊友，回完血再去殺過
點知隊友奄奄一息

唔得，好多專有名詞 應該會睇唔明

應該話戰鬥時npc只會理自己
好似未見過佢幫隊友同我啪針

我識思啱啱係三番市
比錢啲醫生，淨係可以醫我，唔醫隊友？

以前既太自由

呢家未踩界已經自我審查先

YES
隊友要你自己醫
你唔怕煩既同隊友傾計
之後瘋狂叫佢醫自己(KEYBOARD NUMBER 2)咁會快D 又唔使錢

尋晚玩第一次向野外撞到巡邏小隊既山洞
入面成3X隻兵CLS
D隊友比人掃到烯巴爛

講起fallout 2 stimpak, 其中一個暗殺npc 嘅方法係瘋狂幫佢啪super stimpak, 然後等時間過副作用發作死

effects
Immediate:
+75 Hit Points
After 1 Minute:
-3 Hit Points
After 2 Minutes:
-6 Hit Points

玩SPEEDRUN 最尾暗殺條友拎CARD就要用呢招
放炸彈同區休息既會彈GAME

邊到可以dl? 搵唔到

頭先玩到再返13號避難所,
死淨種話加入後即刻彈句,同伴再呼喚我就離隊
最後點叫都唔入返黎
是BUG黎

巴哈有
隻game我就是但上網dl

好想玩返, 裝埋 PR mod, 重可唔可以漢化？

我一陣放個zip檔上黎，
但唔包無毒
我玩緊有漢化

似我未裝pr mod

唔包無毒

正, 試下先

點解咁多頁都冇人講outer world
要講精神續作一定係佢
都係obsidian出

MacBook have?

cybertrash

有冇巴打有玩
覺得如何

裝上面好似有D野要SET 我番屋企再講低

對比fnv差太遠,形神都做唔到,始終係2A上唔到3A

解完壓
之後按有個檔叫 00首先xxxxxx
入去按y enter
睇吓入唔入到game
入唔到既就del左fallout2.cfg呢個檔就入到game

唔知點解我覺得個穿越星球系統玩法好麻麻
係咁loading screen令玩家出戲 每張地圖做一兩個任就走既感覺 好似玩緊borderland咁
無左nv果種自由漫步廢墟 見到地標行入去探索既感覺

其他RPG自由度 同伴系統 對話系統就我覺得都拍得住nv

鬼佬有 fast run , 十幾分鐘就爆機

咁玩真係無乜意思，雖然學到好多野

tomatoanus嘅fallout speedrun都好正

衝去SF 炸店主拎C4
殺李健 上船 毒針總統
打大佬 完 好似係

佢好似係用plastic explosive炸總統

我覺得佢啲旁白都好正，hubologist嗰度佢會話walls are merely a suggestion然後穿過咗埲冇collision嘅牆

同埋佢嗰次去gdq全集speedrun

其實製作團隊都幾有心機
好似去到GECKO酒吧 有個人會講Shaken, not stirred

呢隻係最好玩RPG，我成日用石頭掉死細佬

聽講new vegas都係好痴線
不過未抽到時間玩

唔明點解之後fallout都要出做fps
明明佢本身重點唔係玩槍

好似RPG比較適合佢個自由度玩法

Fps都唔係問題 但係去到第四集真係好垃圾頂唔順 完全就淨係開槍 > loot > 做任 之後不斷循環

劇情過於王道一本道老套，又係果d資本主義壓迫下層既故事，任務一直線唔似nv網狀，技能樹整得衰射擊手感仲係同nv差唔多，係同伴回應插嘴果度好過nv

ow我覺得用 食之無味 棄之可惜嚟形容係最好
你話佢好差又唔係 好過唔少rpg
但你話佢好好 我又覺得黑耀石唔應該得咁

更加似係其他人致敬fnv而出
同埋又比on9女權影響 啲女角人設

唔記得左SET權限

而加應該OK了

異域鎮魂曲真心痴L線似睇小說多過打機

3太直線

初初覺得佢哋無惡不作 但其實ncr本身都無表面咁正義

原來依家有漢化？

原來舊年被收購 雖然本身都變咗垃圾

呢個真係估你唔到咁震撼

我記得用自創既全屬魔法可以屈死, 只係要放多幾次, 冇記錯既話TES4魔法師係親生仔

最後變左Bethesda同Obsidian under同一間公司
之前見到
Obsidian : Papa, I want to make Fallout games again :(
Microsoft : I bought it
Obsidian : You bought Fallout?
Microsoft : I bought Bethesda

因為製作NV嘅靈魂人物一早離開咗黑石

依家黑石只係得部分舊fallout原班人馬

天外世界要睇第2集先決定到黑石掂唔掂
經費問題,係差D既
但佢同伴系統的確唔錯

黑島既異域
ching sick ball

無架啦 畀ms收購左
有game pass 根本唔洗驚銷量
入面個個變曬公務員心態
整啲game 不過不失就算尻數
你睇下護航大作halo都可以整得咁柒

chris avellon當年係nv都唔係主要負責劇情而係美術指導頂多係劇情監修,dlc劇情總監先係佢
不過tim cain自己都認開發outer world得返~20%NV員工負責頂目,fallout2既就得返幾個%

2代最鐘意係爆機後會送本經驗書比你無限升級
咁多年黎打咁多機未見過有其他game咁做過
最可惜隻game有時限
爆左機都唔可以永遠玩落去

係咩??
真係唔知有限時
我仲慢慢打緊

其實你爆唔爆機到左時間都會結束
正常玩法就一定玩到結局唔洗點擔心

我應該會爆完機瘋狂尻行野外
有幾個事件仲未遇過

2代真心值得你慢慢享受

不過我DL果個版本佢應該改左小小野
野外撞到D地圖 有山洞
全面全部都係戰鬥裝甲既士兵
最多試過打3X隻CLS
唔用潛行大法D隊友會比對面大槍掃死